點解依家mk冇晒d問卷妹？

點解依家mk冇晒d問卷妹？

去做ptgf

賣舊書啲mk妹

行過想比佢地追下都唔得啦

變晒Cold call 啦咩年代呀

變左做OL問卷妹